fufu有男朋友了，如何面對？

fun gay ing?

Fung a ying lor 屌你

男人樣
GAY

btw snow左個特效係邊？

咪撚侮辱我fufu

覺得戴親cap帽嘅男仔都好MK

又酸囉

唔洗longd咪幾好
幾登對
大家一樣咁有錢

唉 我呢d窮毒點配得上女神

我女仔酸乜鬼嘢
鍾意fufu 但對條仔無方案

屌 個語音on9 無反感

你應該開心fu唔係中學遇到鍾意既人
如果唔係 longd一定慘到爆

我呢d廢毒

佢拍過好多拖啦 幾時有長嘅

無咩見佢公佈過戀情
得呢次都叫多？

上次po哂i豬
有高登仔開post話佢比人中出即飛

再有一次就同tvb茄哩啡
其他就唔知

仲有一次係我
其他就唔知